【粵語】頭文字D

你條女雞嚟喳 3萬蚊過夜呀

快極咪又係86

睇唔到呀

試下livehouse/OX

唔該曬雞寶